金世正澄清緋聞後 隔空合體世勛谷新節目

Netflix首個原創韓國綜藝節目《Busted!韓星齊鬥智》已拍到第三季，今季除了「國民MC」劉在錫、EXO成員世勛、朴敏英、金世正、李昇基等舊成員繼續出演外，第二季沒有演出的李光洙在第三季中再度與眾人合體。

周五開播
而《Busted!韓星齊鬥智3》將於本周五開播，雖然金世正日前就開直播澄清與同節目的世勛的緋聞，並無奈表示連父母都遭到惡評，令她大感傷心，但就無損她今日收拾心情為節目做宣傳。金世正因為大熱《驅魔麵館》而人氣急升，她亦十分識做，事前在IG公開靚相造勢。金世正表示知道自己的作品上了Netflix的排行榜，亦令到她獲得不少海外fans的支持及私訊，她開心說：「我感受到了節目在海外的反應都好好。」

公開海報
由於受疫情影響，節目今日就進行連線網上發佈會，一眾演出演員都各自介紹節目，緋聞男女金世正和世勛亦隔空合體。同時節目組亦有公開最新花絮照及海報，第三季將增加了犯罪驚悚的元素，令眾人要想盡方法破案。

我吊能死exo-l

同世勳合體

條條都幸福賓周

死開啦..

清者自清

世正式…

oh my god!

exo-l小器

邊伯賢良淑德(邊邊)快入！

speed run

食屎狗連正媽都搞

好唔好睇...想睇

呢套卡屎勁但真係唔多好睇

exol勁能無品..

You=on99

幸福閪窿

NMSL

叫你邊邊都咁25？

你=arin粉屎

是

正契第

嬲what

鬼知咩

*絲 你啲中文都好曳吓⋯⋯